export default [{
  'id': 12964,
  'type': 'Actor',
  'user_id': 50,
  'short_description': 'Das Netzwerk Leipzig handelt fair und der Eine Welt e.V. Leipzig laden ein zur Aktion \u201eOpen(F)AIR\u201c auf dem Thomaskirchhof in der Leipziger Innenstadt',
  'service_type': 'Veranstaltung',
  'name': 'Open(F)AIR Thomaskirchhof - Faires Fr\u00fchst\u00fcck - fair in den Tag',
  'description': 'Das Netzwerk Leipzig handelt fair und der Eine Welt e.V. Leipzig laden zur Aktion \u201eOpen(F)AIR\u201c\n\nAus Anlass des internationalen Weltladentages laden wir auf den Thomaskirchhof in Leipzig ein.\n\nMit weiterern Partner aus dem Netzwerk Leipzig handelt fair, wie Oikocredit und Konsum Global und weiteren, bieten wir Hintergrundinformationen zum fairen Handel, Informationen zu M\u00f6glichkeiten in Leipzig aktiv zu werden und m\u00f6chten BesucherInnen mit kleinen fairen Fr\u00fchst\u00fccksleckereien als Kostproben mit Zutaten aus fairem Handel inspirieren.\n\nUnser OpenFair unter steht unter dem Motto \u201cFaires Fr\u00fchst\u00fcck fair in den Tag.\u201c und es reiht sich ein in die Jubil\u00e4umsaktion von Transfair Deutschland. Die Siegelorganisation feiert 2022 ihr 30 J\u00e4hriges bestehen. https:\/\/www.fairtrade-deutschland.de\/  \n\nInhaltlich m\u00f6chten wir dar\u00fcber hinaus auch die Kampagne \u201eM\u00c4CHTIG unfair\u201c des Weltladen Dachverbandes unterst\u00fctzen. Informationen dazu finden Sie hier: https:\/\/www.weltladen.de\/fuer-weltlaeden\/materialbestellung\/kampagnen\/postkarte-zum-weltladentag-und-zur-kampagne-2023\/\n\n\n\u00dcbrigens k\u00f6nnen Sie sich hier gern auch f\u00fcr den Newsletter des Eine Welt e.V. Leipzig eintragen. Wir informieren regelm\u00e4ssig \u00fcber Veranstaltungen zum Fairen Handel in Leipzig. \n\nDer Newsletter erscheint ca. vier mal im Jahr: https:\/\/einewelt-leipzig.de\/de\/newsletter\/',
  'location_id': 3,
  'full_address': 'Thomaskirchhof 18, 04109 Leipzig',
  'is_fallback_address': false,
  'street_name': 'Thomaskirchhof 18',
  'house_number': '18',
  'zip': '04109',
  'city': 'Leipzig',
  'latlng': [51.339331, 12.372597],
  'district': null,
  'info_url': 'www.einewelt-leipzig.de',
  'video_url': null,
  'image_url': 'https:\/\/daten.nachhaltiges-sachsen.de\/api\/v1\/images\/3576\/leipzighandeltfair_gruppe_scaled.jpg',
  'image_url_base': 'https:\/\/daten.nachhaltiges-sachsen.de\/media\/3576\/leipzighandeltfair_gruppe_scaled.jpg',
  'published': true,
  'start_at': null,
  'end_at': null,
  'duration': null,
  'costs': null,
  'requirements': 'Wir laden Sie und Euch ein bei einer Tasse fair gehandelten Kaffees mit uns ins Gespr\u00e4ch zu kommen.',
  'speaker': null,
  'curriculum': null,
  'property_list': [''],
  'free': false,
  'child_friendly': false,
  'accessible': false,
  'climate_protection': false,
  'region': {'id': 106, 'name': 'Stadt Leipzig'},
  'categories': [65],
  'first_root_category': 65,
  'root_categories': [65],
  'goals': ['fair handeln'],
  'target_group_selection': null,
  'target_group': 'InteressentInnen f\u00fcr Fairen Handel, nachhaltigen Konsum',
  'education_type': null,
  'products': [],
  'trade_categories': ['Fairer Handel'],
  'trade_types': ['Fachhandel']
},
  {
    'id': 12965,
    'type': 'Event',
    'user_id': 50,
    'short_description': 'Das Netzwerk Leipzig handelt fair und der Eine Welt e.V. Leipzig laden ein zur Aktion \u201eOpen(F)AIR\u201c auf dem Thomaskirchhof in der Leipziger Innenstadt',
    'service_type': 'Veranstaltung',
    'name': 'Open(F)AIR Thomaskirchhof - Faires Fr\u00fchst\u00fcck - fair in den Tag',
    'description': 'Das Netzwerk Leipzig handelt fair und der Eine Welt e.V. Leipzig laden zur Aktion \u201eOpen(F)AIR\u201c\n\nAus Anlass des internationalen Weltladentages laden wir auf den Thomaskirchhof in Leipzig ein.\n\nMit weiterern Partner aus dem Netzwerk Leipzig handelt fair, wie Oikocredit und Konsum Global und weiteren, bieten wir Hintergrundinformationen zum fairen Handel, Informationen zu M\u00f6glichkeiten in Leipzig aktiv zu werden und m\u00f6chten BesucherInnen mit kleinen fairen Fr\u00fchst\u00fccksleckereien als Kostproben mit Zutaten aus fairem Handel inspirieren.\n\nUnser OpenFair unter steht unter dem Motto \u201cFaires Fr\u00fchst\u00fcck fair in den Tag.\u201c und es reiht sich ein in die Jubil\u00e4umsaktion von Transfair Deutschland. Die Siegelorganisation feiert 2022 ihr 30 J\u00e4hriges bestehen. https:\/\/www.fairtrade-deutschland.de\/  \n\nInhaltlich m\u00f6chten wir dar\u00fcber hinaus auch die Kampagne \u201eM\u00c4CHTIG unfair\u201c des Weltladen Dachverbandes unterst\u00fctzen. Informationen dazu finden Sie hier: https:\/\/www.weltladen.de\/fuer-weltlaeden\/materialbestellung\/kampagnen\/postkarte-zum-weltladentag-und-zur-kampagne-2023\/\n\n\n\u00dcbrigens k\u00f6nnen Sie sich hier gern auch f\u00fcr den Newsletter des Eine Welt e.V. Leipzig eintragen. Wir informieren regelm\u00e4ssig \u00fcber Veranstaltungen zum Fairen Handel in Leipzig. \n\nDer Newsletter erscheint ca. vier mal im Jahr: https:\/\/einewelt-leipzig.de\/de\/newsletter\/',
    'location_id': 3,
    'full_address': 'Thomaskirchhof 18, 04109 Leipzig',
    'is_fallback_address': false,
    'street_name': 'Thomaskirchhof 18',
    'house_number': '18',
    'zip': '04109',
    'city': 'Leipzig',
    'latlng': [51.339331, 12.372597],
    'district': null,
    'info_url': 'www.einewelt-leipzig.de',
    'video_url': null,
    'image_url': 'https:\/\/daten.nachhaltiges-sachsen.de\/api\/v1\/images\/3576\/leipzighandeltfair_gruppe_scaled.jpg',
    'image_url_base': 'https:\/\/daten.nachhaltiges-sachsen.de\/media\/3576\/leipzighandeltfair_gruppe_scaled.jpg',
    'published': true,
    'start_at': null,
    'end_at': null,
    'duration': null,
    'costs': null,
    'requirements': 'Wir laden Sie und Euch ein bei einer Tasse fair gehandelten Kaffees mit uns ins Gespr\u00e4ch zu kommen.',
    'speaker': null,
    'curriculum': null,
    'property_list': [''],
    'free': false,
    'child_friendly': false,
    'accessible': false,
    'climate_protection': false,
    'region': {'id': 106, 'name': 'Stadt Leipzig'},
    'categories': [65],
    'first_root_category': 65,
    'root_categories': [65],
    'goals': ['fair handeln'],
    'target_group_selection': null,
    'target_group': 'InteressentInnen f\u00fcr Fairen Handel, nachhaltigen Konsum',
    'education_type': null,
    'products': [],
    'trade_categories': ['Fairer Handel'],
    'trade_types': ['Fachhandel']
  }]
