const mockActivities = [{
  "id": 12854,
  "type": "Actor",
  "user_id": 383,
  "short_description": "Kostenloses Online-Angebots (04.03.-20.03.) um Plan f\u00fcr eigenen Naturgarten entwerfen zu k\u00f6nnen.",
  "service_type": "Veranstaltung",
  "name": "[online] Naturgarten-Challenge 2022",
  "description": "Wir wollen wieder Leben in unsere G\u00e4rten holen! :)\nDaf\u00fcr veranstalte ich die Naturgarten-Challenge. Nach Abschluss dieses kostenlosen Online-Angebots (04.03.-20.03.) werden alle Teilnehmenden einen Plan f\u00fcr ihren eigenen Naturgarten zur Hand haben, der zu ihren Gegebenheiten und Bed\u00fcrfnissen passt. Daf\u00fcr schicke ich mehrmals pro Woche kleine Aufgaben zu, die dich dem Ziel immer n\u00e4her f\u00fchren. So bleibst du am Ball - Aufschieben zwecklos! Am Ende gibt es eine Check-List, mit der ihr eure Planung \u00fcberpr\u00fcfen k\u00f6nnt. \u00dcber Plan-Einsendungen freue ich mich ganz besonders und f\u00fcr die besten Pl\u00e4ne wird es daher auch kleine Sachpreise geben!\n\nPacken wir es an!\n\nZur Anmeldung:\nhttps:\/\/www.naturgarten-leipzig.de\/kurse\/uebersicht\/",
  "location_id": 779,
  "full_address": "Balzacstr. 7, 04105 Leipzig",
  "is_fallback_address": true,
  "street_name": "Balzacstr. 7",
  "house_number": "7",
  "zip": "04105",
  "city": "Leipzig",
  "latlng": [51.3543, 12.3749],
  "district": null,
  "info_url": "https:\/\/www.naturgarten-leipzig.de\/kurse\/uebersicht\/",
  "video_url": null,
  "image_url": null,
  "image_url_base": null,
  "published": true,
  "start_at": "2022-09-17T09:00:00+02:00",
  "end_at": null,
  "duration": null,
  "costs": null,
  "requirements": "Anmeldung per Mail",
  "speaker": null,
  "curriculum": null,
  "property_list": [""],
  "free": true,
  "child_friendly": false,
  "accessible": true,
  "climate_protection": false,
  "region": {"id": 110, "name": "Landkreis Leipzig"},
  "categories": [5, 6, 11, 25],
  "first_root_category": 5,
  "root_categories": [5, 6],
  "goals": ["Boden und Grundwasser sch\u00fctzen", "nachaltiger Lebensstil", "Gesunde Stadt", "Naturraum sch\u00fctzen"],
  "target_group_selection": "Erwachsenenbildung",
  "target_group": "naturinteressierte G\u00e4rtner:innen",
  "education_type": "Workshop",
  "products": [],
  "trade_categories": [],
  "trade_types": []
}, {
  "id": 12853,
  "type": "Actor",
  "user_id": 397,
  "short_description": "Beim digitalen Strukturwandel-Stammtisch geht es am 7. M\u00e4rz um das Thema Jugendbeteiligung: Wie k\u00f6nnen junge Menschen die Zukunft des Mitteldeutsche Reviers mitgestalten?",
  "service_type": "Veranstaltung",
  "name": "[online] 4. Strukturwandel-Stammtisch f\u00fcr das Mitteldeutsche Revier - Thema: Jugendbeteiligung",
  "description": "Das B\u00fcndis StrukturWandeln l\u00e4dt zum n\u00e4chsten digitalen Strukturwandel-Stammtisch f\u00fcr das Mitteldeutsche Revier ein: Am 07.03.22 von 17:00-18:30 Uhr geht es um Jugendbeteiligung im Strukturwandel.\n\nDie Entwicklung der Region im Zuge des Kohleausstiegs hat einen gro\u00dfen Anteil daran, welche Perspektiven junge Menschen hier in Zukunft finden. Entsprechend wichtig ist es, dass ihre Stimmen geh\u00f6rt werden und ihre Ideen in den Prozess einflie\u00dfen.\n\nWelche M\u00f6glichkeiten und konkreten Ans\u00e4tze gibt es daf\u00fcr aktuell? Und welche fehlen? Dar\u00fcber m\u00f6chten wir ins Gespr\u00e4ch kommen. Wir freuen uns auf Impulse von:\n\n- Ole Horn (Fridays For Future Halle): Erfahrungen aus dem revier\u00fcbergreifenden Planathon \u201eJugend gestaltet Strukturwandel\u201c\n- Larissa Donges:  Umweltgerechtigkeit & Jugendbeteiligung im Mitteldeutschen und Lausitzer Revier \u2013 Ausblicke auf ein Kooperationsprojekt von BUNDjugend und UfU (Unabh\u00e4ngiges Institut f\u00fcr Umweltfragen e.V.)\n\nDie Veranstaltung findet online auf1 Zoom statt.",
  "location_id": 442,
  "full_address": "Sch\u00fctzengasse 16-18, 01067 Dresden",
  "is_fallback_address": true,
  "street_name": "Sch\u00fctzengasse 16-18",
  "house_number": "16-18",
  "zip": "01067",
  "city": "Dresden",
  "latlng": [51.054466, 13.726229],
  "district": null,
  "info_url": "https:\/\/www.nachhaltiges-sachsen.de\/detail\/strukturwandel-stammtisch.asp",
  "video_url": null,
  "image_url": "https:\/\/daten.nachhaltiges-sachsen.de\/api\/v1\/images\/3425\/2022_02_13_StSt4.png",
  "image_url_base": "https:\/\/daten.nachhaltiges-sachsen.de\/media\/3425\/2022_02_13_StSt4.png",
  "published": true,
  "start_at": "2022-09-24T14:00:00+02:00",
  "end_at": null,
  "duration": null,
  "costs": null,
  "requirements": null,
  "speaker": null,
  "curriculum": null,
  "property_list": [""],
  "free": true,
  "child_friendly": false,
  "accessible": false,
  "climate_protection": false,
  "region": {"id": 110, "name": "Landkreis Leipzig"},
  "categories": [4],
  "first_root_category": 4,
  "root_categories": [4],
  "goals": ["Beteiligung \/ Mitbestimmung"],
  "target_group_selection": null,
  "target_group": null,
  "education_type": null,
  "products": [],
  "trade_categories": [],
  "trade_types": []
}, {
  "id": 3936,
  "type": "Actor",
  "user_id": 374,
  "short_description": "wir wollen nachhaltig mit Strom versorgt sein",
  "service_type": "Projekt",
  "name": "Solaranlage f\u00fcr unseren Betrieb",
  "description": "- eine Photovoltaik Anlage die uns nachhaltig mit Strom versorgt!\r\n- alle wichtigen Verbraucher (K\u00fchlhaus, Backstube, K\u00fcche) werden angeschlossen",
  "location_id": 425,
  "full_address": "Zum Oberdorf 4, 04838 Ochelmitz",
  "is_fallback_address": false,
  "street_name": "Zum Oberdorf 4",
  "house_number": "4",
  "zip": "04838",
  "city": "Ochelmitz",
  "latlng": [51.435973, 12.52855],
  "district": null,
  "info_url": "",
  "video_url": "",
  "image_url": null,
  "image_url_base": null,
  "published": true,
  "start_at": null,
  "end_at": null,
  "duration": null,
  "costs": null,
  "requirements": null,
  "speaker": null,
  "curriculum": null,
  "property_list": [""],
  "free": false,
  "child_friendly": false,
  "accessible": false,
  "climate_protection": false,
  "region": {"id": 109, "name": "Landkreis Nordsachsen"},
  "categories": [13, 3],
  "first_root_category": 3,
  "root_categories": [3],
  "goals": ["erneuerbare Ressourcen nutzen"],
  "target_group_selection": null,
  "target_group": null,
  "education_type": null,
  "products": [],
  "trade_categories": ["Bio-Produkte", "regionale Produkte"],
  "trade_types": ["Sonstige"]
}, {
  "id": 3783,
  "type": "Actor",
  "user_id": 342,
  "short_description": "Mit Schulklassen setzen wir Suffizienz- und Postwachstumsideen um: Es geht um Gl\u00fcck\/Lebensstandard, Permakultur\/G\u00e4rtnern, Klima\/Alltagshandeln.",
  "service_type": "Projekt",
  "name": "Natur.Raum.Gestalten",
  "description": "Im Projekt Natur.Raum.Gestalten, das vom barfu\u00df e.V. im Rahmen des ESF-gef\u00f6rderten Projekts noPlanetB entworfen wurde, werden an 3 Projekttagen mit Schulklassen Suffizienz- und Postwachstumsideen vermittelt:\r\n\r\n1) Gl\u00fcck und Lebensstandard - Quellen von Gl\u00fcck. Mein Gl\u00fcck und meine Umwelt.\r\n2) Permakultur - Naturerfahrung und nachhaltiges G\u00e4rtnern als Klimaschutz\r\n3) Klima und Alltag - Klimafolgen, Klimagerechtigkeit und Handlungsoptionen\r\n\r\nDie Projekttage werden teils an den Schulen, teils im Outdoor Camp Trampelpfad des barfu\u00df e.V. bei Eilenburg umgesetzt. \r\nIm Anschluss an die Projekttage mit den Schulklassen findet eine Multiplikator*innen-Veranstaltung statt.\r\n\r\nIn Modul 1 besch\u00e4ftigen wir uns mithilfe kreativer Methoden mit unseren Quellen von Gl\u00fcck und hinterfragen den Zusammenhang von Lebensstandard und Gl\u00fcck sowie Auswirkungen auf die Umwelt. Dazu erz\u00e4hlen wir eine Geschichte, spielen Szenen daraus nach und erstellen eine Collage zu unseren Gl\u00fccksfaktoren.\r\n\r\nIn Modul 2 wenden wir Methoden der regenerativen Landgestaltung (Permakultur) an, wie Bodenpflege als Ma\u00dfnahme zum Klimaschutz und zum Erhalt nat\u00fcrlicher Lebensgrundlagen. Dabei wird die Begrenzung nat\u00fcrlicher Wachstumsprozesse ebenso deutlich wie die Bedeutung nachhaltiger Ressourcennutzung. Wir gestalten gemeinsam ein Permakultur-Element, indem wir z.B. ein Wildholzsofa bauen und bepflanzen.\r\n\r\nIn Modul 3 geht es um den \"\u00f6kologischen Fu\u00dfabdruck\" sowie Klimafolgen und Klimagerechtigkeit. Die Sch\u00fcler*innen k\u00f6nnen die Auswirkungen unseres Handelns im globalen Norden an konkreten Beispielen aus dem globalen S\u00fcden erkennen. Wir erproben Handlungsoptionen f\u00fcr den Alltag. Dazu setzen wir Beispiele aus den Bereichen regional-saisonale Ern\u00e4hrung, Upcycling und F\u00f6rderung von Biodiversit\u00e4t um. Als Abschluss gibt es klimafreundliches Picknick, zu dem auch die Eltern der Sch\u00fcler*innen eingeladen sind.\r\n\r\nIn einer Veranstaltung f\u00fcr Multiplikator*innen werden die Projektmaterialien weitergereicht und es wird fachlicher Austausch unter Akteur*innen der Bildung f\u00fcr nachhaltige Entwicklung (BNE) aus der Region Leipzig \/ D\u00fcbener Heide erm\u00f6glicht.",
  "location_id": 377,
  "full_address": "Lindenallee 15, 04838  Dobersch\u00fctz OT Sprotta",
  "is_fallback_address": false,
  "street_name": "Lindenallee 15",
  "house_number": "15",
  "zip": "04838",
  "city": " Dobersch\u00fctz OT Sprotta",
  "latlng": [51.528734, 12.599276],
  "district": null,
  "info_url": "https:\/\/www.barfuss-ev.de\/naturraumgestalten",
  "video_url": "",
  "image_url": "https:\/\/daten.nachhaltiges-sachsen.de\/api\/v1\/images\/3412\/Projektbild_Natur.Raum.Gestalten_klein.JPG",
  "image_url_base": "https:\/\/daten.nachhaltiges-sachsen.de\/media\/3412\/Projektbild_Natur.Raum.Gestalten_klein.JPG",
  "published": true,
  "start_at": null,
  "end_at": null,
  "duration": null,
  "costs": null,
  "requirements": null,
  "speaker": null,
  "curriculum": null,
  "property_list": ["- Methoden: kreativ, handlungsorientiert\r", "- Herangehensweise: ergebnissoffen, prozessorientiert\r", "- Zielgruppe: Grundsch\u00fcler*innen und deren Eltern sowie Multiplikator*innen\r", "- Ort: l\u00e4ndlicher Raum\r", "- Setting: im Freien und an Schulen"],
  "free": false,
  "child_friendly": false,
  "accessible": false,
  "climate_protection": false,
  "region": {"id": 109, "name": "Landkreis Nordsachsen"},
  "categories": [12, 9, 24, 5, 18, 7],
  "first_root_category": 9,
  "root_categories": [9, 5, 7],
  "goals": ["Boden und Grundwasser sch\u00fctzen", "Handlungskompetenz erwerben", "nachaltiger Lebensstil", "Naturraum sch\u00fctzen"],
  "target_group_selection": null,
  "target_group": null,
  "education_type": null,
  "products": [],
  "trade_categories": [],
  "trade_types": []
}, {
  "id": 3786,
  "type": "Actor",
  "user_id": 342,
  "short_description": "Was ist M\u00fcll? Wie entsteht er? Warum gibt es so viel davon? M\u00fcll ist nicht gleich M\u00fcll!",
  "service_type": "Bildungsangebot",
  "name": "M\u00fcll - Wegwerfen und dann?",
  "description": "Kinder kennen in der Regel M\u00fcll und wissen, dass er ein Problem darstellt. Aber was ist eigentlich M\u00fcll, wie entsteht er und warum gibt es davon so viel? In dieser Veranstaltung lernen die Teilnehmer die vom Menschen verursachte Umweltverschmutzung durch M\u00fcll und die Folgen des menschlichen Eingriffs in nat\u00fcrliche Prozesse kennen. Wir entdecken spielerisch, wie lange M\u00fcll braucht, um abgebaut zu werden und wie das eigentlich in der Natur funktioniert. Au\u00dferdem erfahren sie, welcher M\u00fcll eben nicht nat\u00fcrlich abgebaut wird und welcher Schaden dadurch ensteht. Ziel ist es, \u00fcber Alternativen zur M\u00fcllvermeidung nachzudenken und diese auszuprobieren. Dar\u00fcber hinaus ist M\u00fcll eben nicht gleich M\u00fcll - die Kinder entdecken, dass viel sogenannter M\u00fcll vermeidbar oder sogar noch brauchbar ist. Durch eine kleine Upcycle-Bastelei kann man aus M\u00fcll sogar N\u00fctzliches machen.\r\nDie Veranstaltung kann in einem Park\/Wald in der N\u00e4he der Schule\/Einrichtung oder in unserem Camp Trampelpfad in Sprotta stattfinden.\r\n",
  "location_id": 764,
  "full_address": "Reichpietschstra\u00dfe 49, 04317 Leipzig",
  "is_fallback_address": false,
  "street_name": "Reichpietschstra\u00dfe 49",
  "house_number": "49",
  "zip": "04317",
  "city": "Leipzig",
  "latlng": [51.3342, 12.4032],
  "district": null,
  "info_url": "https:\/\/www.barfuss-ev.de\/tagesangebote",
  "video_url": "",
  "image_url": null,
  "image_url_base": null,
  "published": true,
  "start_at": null,
  "end_at": null,
  "duration": "3 Stunden",
  "costs": "170-220 Euro; je nach Dauer und Gruppengr\u00f6\u00dfe",
  "requirements": null,
  "speaker": null,
  "curriculum": "",
  "property_list": [""],
  "free": false,
  "child_friendly": false,
  "accessible": false,
  "climate_protection": true,
  "region": {"id": 109, "name": "Landkreis Nordsachsen"},
  "categories": [39, 8],
  "first_root_category": 8,
  "root_categories": [8],
  "goals": ["Beteiligung \/ Mitbestimmung", "Engagemenentf\u00f6rderung", "Handlungskompetenz erwerben", "nachaltiger Lebensstil", "Recycling", "ressourcenschonend Wirtschaften"],
  "target_group_selection": "Grundschule",
  "target_group": "m\u00f6glich auch f\u00fcr Vorschulkinder",
  "education_type": "Exkursion",
  "products": [],
  "trade_categories": [],
  "trade_types": []
}]

module.exports = mockActivities
